有冇中年人生失敗組入黎放下負

唉 幾十歲人 冇一次係做到好成績俾人睇

連個標題都打唔好

召喚破產個個出嚟

細個係街見到啲 一睇個樣生意失敗咁 講野又口齒不清 件衫又污糟又巢 個頭幾日冇洗咁既人 會彈開3尺遠

隔左十年照下鏡 同當年我睇唔起既中年大叔一個餅印

巴打今年幾多歲

重要咩 成世人做咩都失敗

我無撚用

希望在明天啊
我都曾經覺得自己好廢
但廢有廢既生活方式
唔好同人比較咁多

48歲(破產)

咁我都明 但成世人都係拖累人地

呢排有咩事啊？講黎聽下

垃撚圾

唉

可唔可以講下點解咁廢
等我地後輩學下野，唔好總犯相同錯誤

我唔知

冇錢冇樣冇愛人…